係港鐵站入面餵小朋友食嘢犯唔犯法？

啱啱喺中環站等低等人 隔離有三個女人大大聲話自己要餵小朋友食嘢
之後坐低咗喺度餵粥比小朋友食

真心一問咁算唔算犯法？入閘後不准飲食 定小朋友有得豁免

犯法

on9 你遮住其餘嗰兩個八婆都唔遮隔離個呀哥 你想點

對唔住大佬 佢無辜㗎

犯你老母法咩 最多咪違例

屌港鐵獨立國家黎 大哂架